# Пример интерфейса animals #

##проект содержит:##
 -интерфейс animals
 -класс dog
 -класс cat
 -класс cow
 -класс frog

мой коллега должен создать:
 -класс pig
 -класс chicken

класс Main должен выводить сообщение для каждого животного в формате:
"ИМЯ_ЖИВОТНОГО говорит ГОЛОС_ЖИВОТНОГО" 

например:
"Кошка говорит мяу-мяу"


